如果元朗再請外判......

大家好，我今次出Post唔係要講啲咩，是純粹想分享俾大家聽我發咗個夢。

好多手足都話唔好入村，唔好搞墳場同祠堂，亦都唔好衝鄉事大樓。呢三點我都好認同，因為經歷過７２１元朗事件，有好多深藍開始倒戈向淺藍，又或者淺黃。如果我地衝入去，啲藍屍又會覺得我地喺到倒亂，民意亦會逆轉，所以我地都要保持冷靜。

當然，如果一個平民百姓入元朗行個街，食個Ｂ仔，做下文青影相，都無端端俾啲唔識嘅人嘅時候，我地梗係要還手啦！手足還手係自衛，而唔係暴徒搞事！身邊嘅人幫手拍低之餘，都要打俾９９９。雖然，警察唔一定可以喺１５分鐘內到，又唔一定會帶齊裝備，但都照報警。因為警察係唔會遲多過八個字到，佢地只會遲３９分鐘。

同場加映 : 自衛術教學

而我最想最想講嘅係，「入村」呢個詞語真係好詭異，好伏！元朗十八鄉主席今日「溫馨提示」示威者唔好越過村界，否則村民會有所行動。但係，其實元朗好多地方係暫未劃定村界，咁即係村長話邊度係村界就係村界。佢一聲下令話要打人，白衣人就可以又再出動打人。

附上立場新聞一則 : 往元朗示威者注意 隨時入咗村都唔知

但係，最奇怪嘅係，我覺得今次佢地已經唔會再搵白衣人，呢啲低Lv.嘅雜兵出嚟。反而，我發夢記得佢地好似話會再請出面啲人返嚟，我真係發夢聽到架，佢地話要招呼遠道而來嘅訪客，我諗大家都好清楚我講緊咩。

我發呢個夢，係希望各位手足萬事小心，唔好跌落敵人嘅陷阱。另外，自己都評估一下聽日瞓晏教，去發夢嘅風險。

不流血 不受傷 不被捕
不分化 不篤灰 不割席

光復香港 時代革命

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

光復香港
時代革命

同埋，都知道有啲手足對元朗呢知地方有啲陌生，但又會想去元朗一日遊。所以都搵咗啲地方俾大家去、，希望大家玩得開心。

推

唔好expect call黑警救到你 唔打柒你都偷笑

班黑社會小人, 就即刻出黎
班黑社會人多, 就成班黑警唔見晒

警黑合作

一定要自衛

被鄉黑打個陣call黑警只會有兩種結果
1. 唔應 (說明鄉黑佔優 你仆街啦)
2. 出黎拉鳩你 (唔好FF係應你call 實情係鄉黑唔夠抽call左馬)

exact7ly
班黑社會連撐警大會都去過 連登仔仲信咩警黑勢不兩立

我同意呢個可能性
落到黎換件白衫 個個以為係鄉黑出現
做完野又冇手尾
大家即時領哂野

佢唔落閘 我都劏雞還神

啱呀！唔通我企定定任佢地打呀！

肯定唔落
唔係點打柒你

唔好寄望黑警會幫你 自己保護自己